今日 鄰國既事唔關我事

我係香港人

你係香港唯唯一A09

咁你以後咪撚睇國際新聞啦懶醒

食咩早餐

?????

魚柳
炒蛋
蘿糕
肉醉麵
凍ot
近40蚊

好撚眼訓

做咩

41.5

瓏仔520

9up

= =

WHY食咁多野

邊有咁貴

去識女啦

一齊做愛？

大快活抵食

Ok 你約囡囡

小妹係絲

wayowayowayowa

j左 pmed

A

09